今晚觀星？

係咪搞架好似冇乜聲氣咁既

？